大家留漏左個制裁名單

點可以少左689

叫佢件廢老企開啲,宜家冇人識佢

第一輪就擺樓下街邊妹下妹下既廢老入list

即係話比人知自己亂做野 ?

唔重要人物

佢真係出少句聲當幫忙啦 笑人地制裁唔夠多？
咁樣一po出黎成堆藍絲見到人心惶惶何苦呢

佢叫人做野喎